有些愛未開始已經結束???

唔知你睇唔睇到 但我真係好鍾意你 好唔瀟灑 sorry
對唔住 我真係好鍾意你 唔可以當咩都冇發生過你知唔知 你明唔明

我都唔可以呀
但係又可以點呢

係嘅就主動啲啦

我飲左好多酒 食左好多煙 比我放肆埋今日
去忘記你

但真係好難忘記你 你知唔知

唔係主唔主動 現實問題令我地唔會開始到

我真係瀟灑唔到:(((

點解？

未開始相愛也好好結束~

好似有好多現實因素我地一齊都唔會有好結果 明明大家咁夾 依一個月大家咁開心

其實講到尾都係唔夠鍾意???

講到尾係你哋願意為對方放棄幾多
要放棄係好難嘅

我知你會有機會睇到依個post 我想講真係 我真係冇勇氣同你講清楚我嘅感覺 我真係好鍾意你 係真㗎。但你其實都好辛苦 我唔想你咁辛苦 我唔知你會唔會睇到 如果你睇到 我想講唔使擔心我 我無事 飲下酒 食下煙麻醉下就會無野 我好多謝你 依1個月我好開心 真㗎

明明我地大家都唔捨得 點解永遠timing都唔啱 我真係唔明

點解飲左3罐都未醉???

我真係好廢 好似成個人生都係你咁 真係好waek 對唔住 你真係好特別 我好唔捨得你 我個名都係因為係而改 你知唔知？!??

第4罐啦 好想飲完乜都唔記得

藉口嚟架啫
嘥氣啦

可能都係 但我真係好鍾意佢 我係咪好傻仔???

早晨洩要早啲去睇醫生

點解？
咩背景都冇，點答你

發生左咩事黎
唔想放手咪繼續試下

唔明啊，乜都唔明啊
明明互相鍾意就一齊啦
自己講好多咩現實嘅理由唔可以一齊
就因為你咁先會難受
每日都想可以正式開始
你一個人決定晒我地嘅結局